馬料水水警基地 水警快艇沉沒

馬料水水警北分區基地發生沉船事故，凌晨4時，一艘泊於岸邊約10米長水警快艇，疑入水沉沒，事件中無人受傷。警方在場拉起封鎖線，調查事故原因。

意外發生時，天文台發出強烈季候風信號，預料本港吹偏北強風，平均風速每小時超過40公里，陣風間中達烈風程度。大埔風浪頗大，未知意外是否與強風有關。

Jeng

事件中無人受傷。

咁把撚咩

事件中無人受傷

喜歡你讓我下沉

係運支那畜嘅報應

無泊好隻艇，求其放？

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

無人受傷

水警船都會沈？ 共產黨無鬼唔死得人嘅

浪費公帑